{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055876",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가인채 홈플러스 강동점"
    },
    "text": "ソウル特別市江東区良才大路1571に位置する江東店3階は年中無休で休業日がありません。 ブレイクタイムもなく、ピーク時には電話に出られない場合がありますので、ご了承ください。 駐車場案内では、地下駐車場を利用すると2時間半無料で駐車できます。 また、大人基準で6人以上の集まりやイベントを予約することができ、様々な集まりやイベントのご案内をさせていただいています。 江東区で人気のあるパブの美味しいお店であるガインチェはオープン11周年を迎えた場所として愛されており、お客様の美しい思い出を作るために最善を尽くしています。 場所情報は自家用車を利用する場合はナビゲーションで関東店を検索し、地下鉄を利用する場合は曲がりくねった橋駅を降りて、入場後3階で運営しています。 週末と平日のメニューは異なり、平日は牛肉しゃぶしゃぶとサラダバーを19,800ウォンに、週末と休日は牛肉しゃぶしゃぶとサラダバーを21,800ウォンで楽しめます。 小学生は平日は10,000ウォン、週末は10,900ウォンで利用でき、未就学児は6,000ウォンで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江東店の場所はどこですか？",
            "answer": "江東店はソウル特別市江東区良才大路1571に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江東店は何階にありますか？",
            "answer": "江東店は3階にあります。"
        },
        {
            "question": "江東店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "江東店は年中無休で休業日はありません。ブレイクタイムもなく、ピーク時には電話に出られない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "江東店の駐車場はありますか？",
            "answer": "江東店では地下駐車場を利用すると2時間半無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "江東店では何人以上の集まりやイベントの予約ができますか？",
            "answer": "江東店では大人基準で6人以上の集まりやイベントの予約ができます。"
        },
        {
            "question": "江東店はどのようなイベントを提供していますか？",
            "answer": "江東店では様々な集まりやイベントのご案内をさせていただいています。"
        },
        {
            "question": "江東店は何周年を迎えた場所ですか？",
            "answer": "江東店はオープン11周年を迎えた場所です。"
        },
        {
            "question": "江東店ではどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "江東店ではお客様の美しい思い出を作るために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "江東店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "自家用車を利用する場合はナビゲーションで関東店を検索し、地下鉄を利用する場合は曲がりくねった橋駅を降りて、入場後3階で運営しています。"
        },
        {
            "question": "江東店の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "平日は牛肉しゃぶしゃぶとサラダバーが19,800ウォンで楽しめます。週末と休日は21,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "江東店で子供料金はありますか？",
            "answer": "小学生は平日は10,000ウォン、週末は10,900ウォンで利用できます。未就学児は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 462
    }
}